今日開始叫：盧偉聰涼冷氣 前線狗成日企

又或者
高層抖 前線狗
又或者
盧狗high tea 前線狗ot

總之要分化佢地
仲要post曬班高層人工
盧狗
鄧狗
劉狗
同住址出黎

推唔郁，留左言先

高層抖 前線狗

推1

請文宣

1. 即時叫停裝修、加強宣揚黑警恐怖分子施襲平民
2. 設立停火期（等林鄭知邊個先係打骰）
3. 答應五大訴求、否則後果自負

得喎
盧偉聰涼冷氣 前線狗成日企

The first rule of 分化: You don't talk about 分化

班狗為十萬加班費而折腰，佢地唔介意

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

分化返對面推

你岩 我柒

呢句好喎

This quite good wo

Pish，我地都要識分化啲狗

推
大家都諗下

支持

高層涼冷氣
前線周街企

推

盧偉聰涼冷氣 前線狗成日企

文宣組整過分化圖點解無人理

林志偉先係boss喎

佢哋知好耐 甘心做狗

高層涼冷氣 前線成日企

高汁